一人n個沙士培養成既習慣

洗手洗埋手指頭同手指乸

非必要都唔會摸狗鐵d電梯同列車扶手

用公筷

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

用酒精搓手液